{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10960&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천백운힐링밸리"
    },
    "text": "周辺には白雲山遊歩道とペンション前の渓谷、そして天然渓谷プールが位置しています。 白雲渓谷は徒歩3分、山頂湖は車で9分、明成山は車で26分の距離に位置しています。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車可能なペンションで、バーベキュー施設と炭、グリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンであり、利用時間は22:00までです。 雨天時や冬季にもバーベキューを楽しめる場所が設けられています。 最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には白雲山遊歩道、ペンション前の渓谷、そして天然渓谷プールがあります。"
        },
        {
            "question": "白雲渓谷までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "白雲渓谷まで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "山頂湖までのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "山頂湖までは車で約9分です。"
        },
        {
            "question": "明成山までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "明成山までは車で約26分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiの料金はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では喫煙できますか？",
            "answer": "ペンション内は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。2〜4人で利用する場合、料金は20,000ウォンであり、利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "雨天時や冬季にもバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションには雨天時や冬季にもバーベキューを楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキュー利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者の保護者同伴なし、ペットの出入りは不可能です。また、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 453
    }
}